你地唔好再咁ON9出去送頭了

成班冷氣軍師叫人出去送頭，自己就喺屋企上連登

成撚日話行街唔撚比咩，我去買嘢又唔撚得，到時拉撚咗你咁就一世

喺屋企開行冷氣睇班狗喺街都企囉，咁撚樣都要問

仲話出面好多人睇一睇直播多條撚

成班冷氣軍師叫人出去送頭，自己就喺屋企上連登

香港人精過鬼，點會咁易比人水出嚟？